DSE考生請聽我一言，揀科咪撚揀理工科

因為理工科既skill sets絕對唔係能夠令你搵大錢 出黎做狗搵個雞碎
讀文商先係一條出路，高分讀law/business，無一行唔需要呢D專業，前途無可限量
唔夠分就all in arts/social science ，例如港大文學院/社科學院，AO搖籃 ，第時就算做唔到AO，個人語文能力夠好，又presentable，會上唔到位

去旅行都要走水貨黎搵錢仲廢啦仆街仔